[有圖] 摟屌裙+黑絲就好似基拉大和+自由高達

無得輸

屌你突擊黎

咁都有得笑

自由高達輸過比impulse 喎

我鐘意短裙仔+絕對領域
除左裙屌又得
除左襪屌又得
乜都唔除屌又得
除哂屌又得

圖?